林鄭呢次一次過得罪晒社會上中下全部階層究竟會發生咩事

香港人做得咁辛苦到頭嚟都係想食餐好
宜家社會無論咩階層通通都無得坐喺度正正經經食飯
保險佬金融佬無得約客食飯跑數
地盤佬做到身水身汗無得嘆冷氣
普通打工仔夏天熱辣辣要坐喺條街食塵撈飯盒
廢老無得朝早妹下妹下去飲茶

好期待究竟成個社會會有啲咩反彈

無事

有冇咁簡單

唔好低估藍絲廢老的弱智
好易就引導佢地去怪示威, 怪美國

香港人會照含
要有事，上年6月已經成功咗啦

好快會話侵侵係香港投毒

示威我理得你最緊要有得食
但今次真正係阻住香港人搵食

黃嘅無力 藍嘅唔割 驚閪咩
諗緊DQ邊個仲好

講真 其實真係有一堆人就係靠食飯時間黎好好咁比自己抖下 暫時脫離下工作
依家咁樣又要佢地搵位又要烈日當空 連少少喘息嘅機會都要剝奪
林鄭真係好離地好過分

會照含架啦香港人，聽日早啲起身逼巴士啦

膠官自己坐喺冷氣房食飯以為個個人都坐office

繼續袋成百萬一個月
兩個仔係自由民主國家風流快活
得閒開下記者奶下中共黑警
屌香港年輕人係暴徒
搞鳩教育界醫護界新聞界司法界
過多一排宣佈連任

無事 放心都得
香港人仲係咁斯文 邊敢反政府
你叫佢行親出黎都係笑笑口就知

含住習帝條撚可以有咩事呀

發生咩事咪就係乜事都冇
搵人打完你姦完你再推你落樓都冇事
區區小小野 你以為賤種港豬會做d乜

唔連任 換特首
香港人 : 收貨,希望新特首會做好d

五大訴求 換左人唔計

藍屍仲傳緊黃絲係71同初選播毒
所以佢地只怪黃絲

Push

慘得過豬頭平好佢色

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

軍隊唔倒戈好難打羸

冇事 繼續返工

林奠不嬲冇當過香港人係老細喎。連嗰1200人佢都唔太在乎，因為佢老細指令閪環協調，如果仍屬意佢香港揸庄嘅話。

正話去間無人嘅餐廳買外賣
等緊期間拗水吹，講到禁堂食
個老闆娘話「咁多人死唔見林鄭死，應該加入埋嗰啲人一齊反」
後面嗰句表達咗佢係藍
藍營中點都有人有倒戈嘅意欲

旅遊冇得去 wfh封城又冇 lunch出街食又犯法 跑步行山都要戴住個仆街罩
香港白卡佬將大增